國外Reddit支持機場集會

推

有野食
有廁所
有冷氣
唔好用機場wifi呀

upvote
光復香港 時代革命

機場有potential成為下一場戰線。

機場係重要嘅交通樞紐，機場將會成為我地巨大嘅籌碼！

幫手推

冇錯，機場唔係政總，班狗唔會敢封

大家推一推，唔好比個post沉底

光復香港 時代革命

幫手推呀，要令其他巴打見到

留名先 有參考價值

但係機場係孤島，真係封就冇路走

唔好只係正評，多啲推同share下個post，等多啲人知道

有幸今日大家都相安無事

政總唔洗運作
機場要

難得一次出去行唔驚狗
唔驚有手足比人打比人拉
今日好開心

但好似叫口號太大聲嚇親旅客？

你講得啱，機場更有價值

gchi

讚成

【新鮮】對家正向美國以外嘅外媒／外國勢力求救

持久戰就未必下下嗌
國泰機長話齋，旅客想知多啲既可以交流下，等佢地親身睇到佢地電視見既和平示威係點，呢個方向都有得do

好似今日派下傳單，效果都唔錯

大家有冇share post？

push

有道理，推呀

快啲推

推到朝早班巴打睇到

可以參考泰國經驗

封埋遊客，只要香港仲有廉恥地叫自己做國際之都，難d

口交部：東方之珠之名不容玷污

希望多啲巴打睇到

Pish

多d去機場集會

推爆個post

24小時開放
有充電

仲有咩好處，一齊集思廣益

我見到有連儂人添

push 唔好沉底

冇機票點check in
呢招唔work

扮去緊check in

BE WATER

諗諗下機場又好似唔係咁重要

係抵港大堂搞點會登唔切機

中唔到要害=影響唔到政府=無用
同埋荒島，再加兩個警署支援，機場零死角CCTV設計
你地喺機場訓成年都唔會理你五大訴求

上面巴打話check-in櫃檯㗎，你問番佢

sor 冇睇到上面

其實機場係搞文宣 同經濟
港鐵係搞經濟
以成效黎講 機場會比較好
因為狗冇得趕你走 狗係機場都唔敢亂黎
同埋機場係一個地方俾旅客嘅第一印象
俾一個bad image 旅客係會好影響經濟
所以如果日日搞機場 政府係會好頭痕

快開多幾次

尋日第一次去集會有冷氣，好感動

留名睇
差佬唔怕旅客，照打

有機場特警，速龍主要成員

點樣影響唔到？ 政府官員出訪唔洗坐飛機架加下？

機場集會一定要得到職員支持
否則示威者兩邊唔係人
到時就難搞架啦

有得諗.....

但係一個唔覺意, 有D咩白衫人混入....

會唔會俾黑警老屈馬奇去力.木幾場???

Pushhhh

即場買機票飛
黑警可以考慮打飛機

但機場出入增援都難
而且有機會比人當係恐怖分子，直接shoot所以好危險

你啱

唔得㗎
但如果話係買機票就唔同啲

秦國政變都係霸機場
iron man講架,咩叫和平,就係你手上既棍(政治籌碼)比敵人大碌

然後喺畀完資料同護照之後發現
冇帶錢 冇帶信用卡

哎呀阿蛇真係唔好彩
等我下個禮拜日再過翻嚟買機票啦咁

睇下琴日機場班狗無亂嚟
個集會幾和平

Push

zlordveritas• 1d
I don't think that the HK Government gives a damn about tear-gasing visitors. A country that would be brutal on its own people doesn't care about foreigners.

knightofvictory • 1d
Unfortunately, I think HK cares much more about the foreigners. The main thing China has to lose in this fight is face, and a bunch of US or Brit toirists on international news being interviewed on loop for a news cycle about how they were tear gassed in HK is about China's worst case scenario. Lose face, lose business, lose power. The protesters know this.

阿蛇我叫晒三姑六婆阿爺阿嬤過嚟啊
等多陣等多陣

阿蛇我啲三姑六婆啱啱唔小心買咗機票飛走咗

Bump

阿蛇真係唔好彩 張信用卡啱啱碌爆咗
call緊英國朋友飛翻嚟幫我碌
阿蛇你等多二十個鐘啦

阿蛇原來我朋友班機係飛杜拜
要再買機票飛香港

阿蛇我今晚機場過夜等朋友 一唔一齊？

阿蛇機場有啲凍不如我地互搞後面取暖

劇情峰迴路轉 搞左成晚 之後同阿蛇傾心事

傾完之後阿蛇終於開竅
決定放下武器離開警隊
然後就同阿蛇遠走高飛
喺台灣註冊同性伴侶結婚
從此二人過住幸福自由民主嘅生活

可以去機場睇戲同食飯

不反對經元朗一役已經失去效用啦

再和你飛

支持
隨由今日起身帶定passport出街
有咩依郁就即刻買機票飛

咁和平，政府咪由得你佔，1個禮拜，1個月，終有一日機場嘅人會頂唔順，或者等你慢慢收皮

如果搞到機場運作唔到，到時成班要去日本嘅港豬即刻割蓆更唔好講話有機師廣播支持我哋

咪痴線，癱左邊有旅客黎，俾我地airdrop

文宣巴打幫手宣傳

做為和理非主戰場

班狗一定會忍唔住開真槍

跟住就外交災難

一日咁多航班睇佢封到幾多日

怕咩，飛機delay d人都係機場訓

機場員工表示支持

客運只係其中一part 貨運係另一part更重要嘅運作

多謝巴打提醒

班狗有種打埋外國人

最好有速龍衝入去打人放胡椒, 放TG 啦

機埸一役證明無狗係唔會有事

今日(7月29)1500-1830會有義工係旺角東天橋擺街站等無上連登的市民都可以寫底感受比我地,希望大家支持
【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

拖gip到機場

機場！ 係機場！ 我去左機場！

機場集會要留意離開路線 而家d狗鍾意捕人返屋企
同埋d cam